有時見到啲響喉撚，會覺得佢地其實幾慘

揸住架錢七，個款老撚土土，同期車劏咗既劏，佢就改呢樣改嗰樣，醜人多八怪，落地行行下停燈位隔離見到架真跑，唔知佢會有咩感覺

Attention whore

物(人與車)以類聚。正正常常用原裝就可以！嘩眾取寵的甚麼人，便用甚麼車。我想說大部份超級跑車的車主都傾向原裝，不改

好似電單車咁
一架125cc改到比600cc咁大聲
除時架600cc重要靜過佢
弱小既心靈

btw人地成世未威過 比啲傻仔威下啦

就好似啲芝娃娃喺街見到大狗會係咁吠一樣

係，好柒
利申晚晚響喉嘈住人訓

通常見到響喉撚就會即刻轉standard mode,一俾油已經見唔到佢架車

響喉撚只係買唔起超跑又要吸9引注意力既垃圾人種
同芝娃娃一樣

幾千蚊車可以係響喉撚
幾十萬typer cla/a45 ttrs可以係響喉撚
百幾萬m3/4 c63s gtr35可以係響喉撚
幾百萬gt3rs又可以係響喉撚
不見得響喉一定係窮
佐敦某洗車鋪老細住幾千萬樓有拉利
但都有幾部h車

班友識鬼咩

咪傻啦，大把有錢佬都會幫自己部超跑換喉

轉返個intelligence mode之後即刻潛水？

又9up tesla 我d波夠放

連登仔識條鳩咩
佢地覺得深夜嘈醒佢地一定係H 因為佢地住公屋
我老婆未係我老婆嗰陣 去佢到訓
都有嘈既車，不過望落去係波子瑪莎囉

利申 gt4 蕉中尾全fabspeed
成口去d 新移民村轟醒班大陸西

你架車哮喘呀

依啲呢 ?

垃圾配返垃圾 襯到絕

百幾二百匹就咪撚響，d聲咁撚難聽，一舊舊咁，衰撚過小巴貨櫃車

跑車就話高轉，有turbo，有d野聽下

連登好多中學雞00後公屋仔 衰撚過以前高登

你識西分咩，我300幾匹，嘈撚住你呀

又一個窮撚扮識有錢佬

林寶冇turbo, 所以林寶唔係跑車

其實turbo聲難聽過na好多
得果6-7000轉

彈出去個下快囉，之後龜爬咁

唔同風味

收皮啦扮乜撚野識聽
分分鐘連喉聲偈聲都唔識分

日經 keyboard 廢upers

香港地，未等到佢龜爬已經要停

turbo個人OK,但係na先天好聽太多

無知真可怕
150 打後已經龜爬啦清

p 車另計，不過買得p 個d 就守規矩好多

Turbo車有d野聽 笑而不語

100萬以上車改喉=有錢有品味愛車愛改裝
30-99萬=有錢mk仔又想招搖D
30萬樓下=自卑窮閪mk要引人注目

你班響喉h車仔咩料你自己唔知咩...

響喉真係好柒
好似喺淘寶買條金鍊以為自己買左名牌一樣

同我細個踩住架單車
自己「唔唔唔～」咁叫扮揸電單車差唔多
班響喉撚仲保持住果份童真
真係難能可貴

果然連登仔都係同支那人一樣

老子有錢就是任性, 我爸是李剛

完全一樣

認同就係揸H 車？
唔好on 9 啦

得啦知啦 條條響喉撚架車都百萬起 你地係有錢撚
窮呢就係原罪 夜晚畀你地噪醒100%係窮撚既錯

低等mk係靠呢d引人注意

我又唔係為飛車 有幾何去到150？個個賽車手咩

車都無架笑鳩人

懶係清高，咪又係見高拜見低踩
跑車係隔離響咪又係衝埋去奶
但自己其實要想響下嘅車都冇

尋日去個屋邨停車場，有架白色type r準備出車，一撻車成層都震，我咁岩帶住個細仔，準備上車，比佢嚇到心都離一離，嗰啲聲係大到我同老婆面對面講野都聽唔到，當時我部車離佢起碼15米遠。望真啲個司機，同個女伴，正正如樓主所講醜人多八怪，都係岩岩慚慚

我都係咁 炸9你班廢老好撚爽
我著車你咪慢慢um耳手指指
我有我著車😝😝😝

聽到隔離條友指著架fk8話垃圾h車

然後佢揸架爛鬼slk

利申 唔鐘意h車

咁講乜春一腳放人😅公路都放7你條撚頭啦

Turbo聲好聽d都講得出

我相信呢個post屌響喉撚 7成人都無車牌

利申 : 原裝喉

好正常 我都係中學後開始認識na turbo supercharger. 中學雞點會識呢啲 咪又係上連登懶係威噉屌你架車嘈。更唔好講咩flat v8 cross v8嗰啲野

因為超跑根本無野先改

高質

其實我唔理你係唔係改車啦，我淨係知你班仆街成鳩日嘈撚住我瞓覺，我識撚聽你乜撚野喉咩，嘈咪屌柒你囉，仲係到轉移話題講乜有錢佬改喉同窮mk改喉，咪一鳩樣嘈

利申有牌

態度正確

Turbo車先唔好聽喎
係要J靚聲既緊係買NA車架啦

屯門公路
屌你老母mk改車撚
比我訓陣都唔撚得
警犬又唔做野
垃圾

聽放氣嘩佬

歐洲車啲喉又沙又啞
H車著tec條喉變聲嗰下

你老豆條撚就傾向原裝，你都戇撚鳩

「有d野聽下」
好心你收皮啦

刻意蕉蕉蕉其實有d 煩，反而劏風聲好正

笑撚到仆街

呢位巴打就有見地

利申響喉撚不過唔會係民居炸

嘈醒你個d 正仆街我同意呀，但係係嘈醒你先係響喉撚，而唔係全部響喉撚都會黎嘈醒你

大部份車，有錢就買到，您有錢買駕超跑改支法國號落死氣喉吹國歌都係您自由，不過唔好係夜晚嘈住人訓覺。

態度正確x2

d廢鐵死谷爛谷

活在自己世界的改喉車主仿佛自己駕駛超級跑車，以為自豪，實在可悲！亦沒有考慮自己的行為對鄰舍造成滋擾

歐洲車喉聲大多較厚實，我反而喜歡呢D...... 唔喜歡太高頻

又有條車聚撚嘈嘈貢

洗唔洗渣架拖頭同你鬥嘈

笑撚到

所以依家有啲嘩佬係可以控制條喉排氣
可以靜又可以嘈

嘈
scania v8不知幾好聽

伸利：H車

而家啲歐洲多寶250 335 m3/m4
換撚左downpipe 啪啪聲
嘈撚到仆街
係隔離行過比佢嚇親

e92換左條akrapovic中尾，夜晚都廢事揸，驚噪到人

成日見啲mk改到轟轟聲，但一到燈位起步嗰下，我一睇，屌，唔撚去嘅，笑到仆街。

第二個清泉

笑到仆街

呢啲post最常見回覆：有次見到架__好撚嘈，點知一起步慢過__
講到人地改左喉就一定係想同你鬥起步咁
再唔係就係唔識車係路邊睇 以為改響喉一定下下地板油起步咁

仲有 上面話跑車唔改既人真係大大聲賣廣告話自己係傻閪 身邊識既人 720s lp610個啲都改架啦戇鳩仔講撚到口臭

嘈寧到夜晚唔諗洗訓 食c大

夜晚揸特師奶啦成班自私能

大撚把人唔識聽

elise 超7呢D千幾CC廢鐵響喉撚應該拎去推田

響喉撚同啲親中廢中廢老一樣得把聲 冇鳩用

改咗成億落架evo 你又話響喉撚
平平地買架f430 改直出又話係牛係馬響得起
你話邊個慘啲

所以死左都唔抵可憐,希望2018年每個月死一件

呢啲post最常見回覆：改車唔一定係窮撚，好多有錢人都改。
好多人買架靚車都會改，班毒撚見識少。

其實你改車話之你加對翼係車頂呀，咪撚嘈生曬就得啦，夜晚晚嘈鳩住曬，點講都唔通啦

不過班響喉撚永遠都唔願面對自私既行為

笑料post劉明

有錢又好, 無錢又好
都係人渣

問題係聲畫唔同步，俾小小油都洪洪聲真係幾撚on9。
另外跑車桶椅先係最好笑 側邊睇好似無人駕駛咁

俾成億都唔換左副計，成套排氣同動力系統，就真係唔係錢既問題，係成本效益同你做左水魚既問題

日本車唔係話唔俾改，二百幾三百匹既靚計都大有人在

單車鈴鈴聲型好多

格硬將啲4缸車聲放大佢簡直係嘈音

噪

大把直四快過v8 v10啦

係嘈架啦，吹呀

岩呀，講咁多都係晒氣

最後咪又係佢有佢咀咒，我有我響喉

叫佢地早d訓

拉q哂入去坐,到時睇下爽唔爽

Ff少陣

其實垃圾車改響喉同公屋仔一樣
一年去幾次旅行又點
都係一個公屋仔

咁超跑呢

超跑係跑車，好好聽咖

呢D POST悶唔悶

佢地以為 C200, E200 = Benz

見到啲廢佬梅下梅下咁過馬路，突登呼空油嚇佢老母臭閪

祝巴打好運

班打手去晒邊呀？冇人屌c63s 響喉撚既？

mk2 tt 可以笑邊個？

算啦講完都冇人會明

mk2 tt 都叫新咩？

改喉撚就好似細佬仔揸玩具法拉利一樣
普通一架牛肺車改極都係牛肺

係呀係見高拜見低踩呀，鬼叫你係垃圾h車呀？人地原裝已經有得響，你地無，姐係你地無資格呀屌你老母 同女人裝假尻話自己係男人有咩分別？ 咁鐘意聽你一係買部原廠已經響得，無錢就錄低係車入邊播啦傻仔
揸h車都學人笑人窮，聽喉聲聽到傻撚左？

你架車靚 點改都係正 因為人地其他野搭夠
你架車柒 我笑鳩你架honda仔踩緊40咁撚嘈
唔知以為你跑緊百幾二百

如果喉聲係實正，聽起身都舒服好多，如果係爛零件咁款🐶也不屌

js s2000呢？

唔知喱個post有幾多個有車牌而又養得起車既係度負皮

電單車二衝程250仲嘈過依家1000

單缸車改喉好撚難聽

🌝not bad，btw你識我？

🤫唔知呢

嘈唔嘈關有無車牌咩事

kahei？🤷🏻‍♀️

🤷🏻‍♀️

🙂

電單車改響d好撚緊要喎

得佢地先咁睇重啲正負皮
無哂野可以駁淨係一味係度比負皮
見佢地咁鐘意 得閒我都幫下佢地手禁下負皮

屌你
我講改個啲呀
睇未啦仆街

msx你都覺得嘈 你要唔要驗下耳仔

明哂
原來覺得有車喺香港好威威
唔怪得揸部牛肺改響喉
年青才俊唔比人望下點得啊

佢地嘈同改都唔識分啦

同感+1

利申：原裝喉

睇到上面啲響喉撚啲留言就知佢哋幾冇品

嘈尻住曬以為自己好撚型

誰不知其實係嘈醒人嚟嘲笑自己

係型過你比人嘈醒既
同埋唔知你可以嘲笑d乜 就算有
你點睇 佢地give a shit

睇住一架響喉撚上大斜路比架的士過真係一種享受

😅咁係人地無踩

你渣車長期地板油？你渣的士架？
定係你無渣過車
邊架車真係踩會慢過架的士